====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce dernier organisme ,  " l ' I . A . U . R . P . " , créé par M . Sudreau , Ministre de la Construction , en 1960 sous la forme d ' une fondation , a pour mission l ' étude à long terme de l ' avenir de la région parisienne(1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

